飛虎隊證人作供:「不知警察被稱為狗」

涉案勘察行動最終終止，惟辯方指早於涉案照片流傳前，示威者及市民已知悉警方進入歷史博物館的行動，質疑警員行蹤敗露根本與被告無關。庭上昨播放傳媒直播片段，有女聲大叫：「有狗入咗後面棟嘢！」飛虎隊證人不同意，自言不知片中人所指的「狗」 是指甚麼。

辯方播放多段片段，其中本報直播片段顯示，示威者在暢運道與警方對峙，其間有女聲大叫：「有狗入咗後面棟嘢！」記者則稱有防暴警進入歷史博物館。A看片後聲言「唔知佢所指嘅『狗』係咩意思」；至於記者所言，A指現場有很多訊息，不知訊息孰真孰假。

辯方聞言問A，知否示威者一般以「狗」形容警察，A則謂：「我冇聽過人哋咁叫我」，並表示「冇乜印象，冇聽過」。辯方及後呈上Twitter片段及相片，顯示有警員出入博物館，A稱不清楚進入博物館的警員是否包括他本人，惟確認離開博物館的是他及同袍。

扮唔知

辯方聞言問A，知否示威者一般以「狗」形容警察，A則謂：「汪汪汪汪汪汪汪汪」

A稱不清楚進入博物館的警員是否包括他本人，惟確認離開博物館的是他及同袍。

佢知唔知自己講乜

唔係狗，即係畜牲都不如啦

條友扮傻, 但咪當其他人係傻先得ga, 根本內部互相都當自己係狗

佢仲覺得自己係人?

忠誠的廢物唔算狗

用狗稱呼警甴係侮辱狗

狗呀，話你呀，屌你老母笑撚死
唔知咪講多幾次你知，屌你老母你係狗呀！
狗公狗乸生咗你呢隻狗，然後你又再生狗仔，你老母臭西一家都係狗呀
吠兩聲嚟聽吓啦

Credibility = 0

仲要係雜種狗

平時唔照鏡

狗！而家話你知
你地一世都係狗

我都唔知你老母會係女人

我 叫 你 做 食 屎 狗 ！ ！

食 屎 狗 ！ ！

狗=死全家

究竟有無一隻popo係有基礎思考能力去講嘢

汪！

飛虎隊證人作供:「汪汪汪汪汪汪汪」

我叫果班生命體做哥布林

係警甴

我話你係食屎狗！食屎狗！

以為淨係唔識英文，原來香港話都唔識

睇黎係文盲

訓咗啫

飲醉左唔知自己去緊邊

終於明白動物傳心師呢個職業呢幾年點解咁紅

乜都唔知人工照資

坦白講，侮辱咗狗呢種生物

A

乜你咁背架

以前d古惑仔叫警察做龜
成日講，估下架龜車入面有幾隻龜?

1）因為香港警察係失控畜牲
2）因為佢地係黑社會
3）因為佢地係人渣
4）因為佢地狗都不如

忠誠廢物

我信無講大話 d狗點會知 有野比佢食就聽話 宜家都係

IQ80??

na ni ga 汪汪汪汪汪

啲狗又點會知人類點稱呼佢地呢？

咁高要求

我公司個藍屍同事都叫pc仔做狗

咁依家知啦 死賤種狗

死仆街扮咩

死黑警

佢咁講似暗黃

其實錯唔晒喎

狗仔都唔會知人類稱呼佢地做狗

佢都係講事實姐
科學上
狗係無自我認知能力嘅

狗咁得意你配咩？死飛曱甴

飛虎隊講野都咁撚弱智

邊個應咪話邊個囉

狗都不如

唔覺得自己係狗係證人陳述,唔覺得自己黃咗
咁樣答算唔算幫緊手足

飛虎都咁智障? 你明唔明狗點解 有乜關係? 要你同意?
依家講緊要證明市民明白咩叫"有狗入左去"
就證明到影張相其實冇用 大家一早知wo

吳太盛既同袍智商都有返咁上下

Outout outoutout

狗都不如呀

佢又錯唔晒喎 因為宜家叫佢地曱甴

請問，想做警察，「擁有認知障礙」是入職的基本條件嗎？

節目效果咁跳入去

呢個真
佢地狗隊種階級觀念本身都當大家都係狗
我膊頭多你一條柴就係多你一條柴
冇啦啦冇理由下爆鳩你都係咁

效忠獨裁政權不能算狗....警察!... 警務人員的事,能算狗麼?

句嘢看似簡單 其實好有深度

唔係亀咩

其實隻隻都識

但個個都知講正常野一定仆街自己仆街唔緊要，累埋其他狗就比人玩撚死

跟住咪成班一齊鳩up

好唔誠實 wor

死狗扮聽唔到

警察同支那人都係狗呀，mon po狗睇到同返你地3萬隻狗講返，全港市民都講緊警察係狗呀，屌你老母死黑警死全家啦

點解要一直咁樣侮辱狗
狗係人類既好朋友

但而家既警察只係人渣

咁狗未必聽得明人話就真嘅

知否示威者一般以「狗」形容警察
其實都唔單只係示威者

咁畜生聽唔明人話都好正常

狗

好慘，唔接受呢個現實
到而家都唔知自己其實係一隻狗

唔睇新聞 唔識字
嗯
果然係狗

正常
我屋企樓下隻狗都唔知

之後有條片隻狗話自己架狗車到 。。。。

掩耳盜鈴, 戇鳩仔

唔再係公僕，為柒婆看門口，
插贓射眼打女人打大肚婆打學生打記者打議員爆粗恐嚇非禮犯罪，做既野同畜生無分別，
為幾皮野，上頭叫咬邊個就邊個，叫跪就跪跑就跑吠就吠，一落地就甩繩癲狗咁既樣，聲大夾惡，對人就咬對官就fing尾，仲要帶埋狗罩

個口話唔知 但心入面其實嬲到震

智障狗

牠上年先潛入咗博物館

通常叫畜生,人渣,社會敗類,宜家真係好少叫狗

因為拍埋一齊影衰隻狗

呢個狗罩幾靚